［尋人］尖沙咀撞跌左你手機 唔好意思

頭先喺尖沙咀太趕 過馬路前唔小心撞親人 本身以為淨係撞到人 冇為意到 後來朋友同我講返撞跌左人手機
希望你唔好誤會我想就咁走左去
真係唔好意思 想同被我撞跌手機既你講返句對唔住...
請相認🙇🏻‍♂️ (講出被撞位置 時間 性別 影張手機殻入面既相就可以 我朋友記得手機殻入面既樣)
再講多次 真係好對唔住 唔好意思🙇🏻‍♂️

屌你老母撞到我部電話吧

屌比你快過我

講link方面 你快啲

一見到個標題淨係諗起隻歌

屌你老母撞到電話吧
就係有人開post屌鬼 d人以為佢改歌
笑撚死

唔係賠錢就算啦

撞到靚女的毒L

+1
點知正常post

條女好撚靚？

相認黎把撚咩

唔靚點會道歉

賠錢囉
樓豬做好人都要俾人屌

想同被我撞跌手機既你講返句對唔住

人地想道歉ja

屌你老母 就係你條撚樣

我個人好老實
我係假扮既

全部成為F

屌你老母 岩岩陪完條女換左新機喇
你走開喇

唔使賠？

樓主好大隻
撞到小妹濕曬

如果比我撞個個手機壞左 我真係想賠錢

正一大陸哩 撞到人 當場道歉都唔識